<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Anita_no_te_rajes on 昨天</title>
    <link>https://xrspook.github.io/tags/anita_no_te_rajes/</link>
    <description>Recent content in Anita_no_te_rajes on 昨天</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-cn</language>
    <copyright>xrspook</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Aug 2005 15:09:30 +0800</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://xrspook.github.io/tags/anita_no_te_rajes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>几张Anita no te rajes拍摄期间的</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1123830570/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Aug 2005 15:09:30 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1123830570/</guid>
      <description>图片来源：Foto ! JORGE ENRIQUE ABELLO - FORO- Forum Index</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>LA MALDICION DE TELEMUNDO</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1123435908/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Aug 2005 01:31:48 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1123435908/</guid>
      <description>其实用这个分类不大恰当，但我还是选择了这个。这篇文章来自：http://www.enrodaje.cinecolombiano.com/4m</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Antia no te rajes Synopsis (in English)</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1120962857/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jul 2005 10:34:17 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1120962857/</guid>
      <description>from: http://www.tepuy.com/
Synopsis
Anita Guerrero is a beautiful and vibrant young Mexican woman that has just arrived in Los Aneles illegally to search for her aunt Consuelo, as this was the dying wish of the woman that raised her. What she doesn&amp;rsquo;t know is that Consuelo Guerrero is her true mother, who had already disowned Anita before birth for being conceived by rape. Consuelo now hides hebind a false identity and is married to a rich developer of Irish decent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¡Qué parejita!</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1112107027/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Mar 2005 22:37:07 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1112107027/</guid>
      <description>¡Qué parejita!
Jorge Abello y Natalia Streignard hablan desde el foro de &amp;ldquo;Anita no te rajes&amp;rdquo;
Gabriela SOLANO
Atrás quedaron el Jorge Abello enamorado de Beatriz Pinzón en &amp;ldquo;Betty, la fea&amp;rdquo; y la Natalia Streignard inocente y soñadora de &amp;ldquo;Mi gorda bella&amp;rdquo;.
Los dos actores muestran ahora sus nuevas caras en la novela &amp;ldquo;Anita no te rajes&amp;rdquo;, que pasa por canal 7 a la 1:30 p.m.
Ambos están &amp;ldquo;asilados&amp;rdquo; en Miami, donde graban los últimos capítulos de la historia sobre la cual accedieron a hablar con Al Día el 17 de marzo anterior.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TELEVISIÓN. Jorge Abello sale de Colombia y en Miami protagoniza “Anita no te rajes”</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1111146231/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Mar 2005 19:43:51 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1111146231/</guid>
      <description>TELEVISIÓN. Jorge Abello sale de Colombia y en Miami protagoniza “Anita no te rajes”
“Mis GALANES son antihéroes”
Texto: Andreína Barrios
El actor neogranadino cree estar encasillado en el mismo tipo de personajes. Le encanta trabajar con artistas venezolanos. Asegura que está pasando una buena temporada en Estados Unidos. Ha recibido propuestas para actuar en Venezuela, pero no llega a acuerdos económicos.
A Jorge Abello todavía lo persigue la sombra de Don Armando, su personaje de la telenovela “Betty, la fea”, pero no le molesta, porque está consciente de que ese papel le hizo ser reconocido en varios países.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Galán de _Anita no te rajes_</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1109222781/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Feb 2005 13:26:21 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1109222781/</guid>
      <description>Miércoles 23 de febrero de 2005 10:24:38 AM Galán de &amp;ldquo;Anita, no te rajes&amp;rdquo; Jorge Enrique Abello: Anita me permite disfrutar la comedia El actor colombiano se trasladó a Miami para trabajar en una telenovela que le permitía encarnar a un protagonista diferente con</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Estreno de Anita</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1109139022/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Feb 2005 14:10:22 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1109139022/</guid>
      <description>Estreno de Anita
RCTV se enorgullece en presentar el gran estreno nacional de &amp;ldquo;Anita, no te rajes&amp;rdquo;, la singular producción internacional escrita por la talentosa venezolana Valentina Párraga. Disfruta el primer capítulo hoy a la 1:00 de la tarde en exclusiva por nuestro canal ¡No te lo pierdas!
La historia de &amp;ldquo;Anita, no te rajes&amp;rdquo; tiene que ver con una muchacha mexicana que llega a Estados Unidos como ilegal. Ella buscará a su tía Consuelo para cumplir con el último deseo de la mujer que la crió.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ESTRENO</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1102263097/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Dec 2004 00:11:37 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1102263097/</guid>
      <description>ESTRENO
Canal 9 programará una telenovela nueva
Para marcar diferencias con su práctica habitual, Canal 9 emitirá una telenovela que no se vio nunca antes en la pantalla chica argentina. Se trata de &amp;ldquo;Anita no te rajes&amp;rdquo;, una tira coproducida entre Colombia y los Estados Unidos este año. La comedia será protagonizada por Jorge Enrique Abello, el actor que personificaba a don Armando en &amp;ldquo;Yo soy Betty, la fea&amp;rdquo; y &amp;ldquo;Ecomoda&amp;rdquo;, la continuación no tan exitosa del fenómeno colombiano.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Se casan Roberto Gómez Bolaños y Florinda Meza.</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1100879429/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Nov 2004 23:50:29 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1100879429/</guid>
      <description>Se casan Roberto Gómez Bolaños y Florinda Meza.
El Tiempo Colombia
Noviembre 19 de 2004
&amp;lsquo;El Chavo&amp;rsquo; y &amp;lsquo;Doña Florinda&amp;rsquo; se casan tras convivir por casi 25 años juntos
A pesar del trauma que les puedan causar a miles de niños latinoamericanos, de varias generaciones, hoy será la boda íntima, lejos de la vecindad.
Es tanta la emoción, que al pobre Chavo del Ocho (que ahora tiene 75 años) le dio &amp;lsquo;la garrotera&amp;rsquo; y tuvieron que hospitalizarlo en días pasados por una crisis nerviosa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Es el galán de Anita no te rajes</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1100875532/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Nov 2004 22:45:32 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1100875532/</guid>
      <description>Es el galán de Anita, no te rajes
Jorge Enrique Abello nos aseguró que es un hombre muy fiel: &amp;quot; Me enamoré de la persona indicada y no me interesa nadie más&amp;rdquo;.
Por: Luisa Vargas
Revista TVNotas USA Noviembre 2004
Dejando atrás el personaje de &amp;ldquo;Don Armando&amp;rdquo; en Betty, la fea que lo lanzó a la fama, vemos de nuevo a Jorge Enrique Abello en la telenovela Anita, no te rajes, como &amp;ldquo;Eduardo Contretas&amp;rdquo;, un simpático ejecutivo millonario.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Se casan Roberto Gómez Bolanos y Florinda Meza.</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1100872460/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Nov 2004 21:54:20 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1100872460/</guid>
      <description>Se casan Roberto Gómez Bolaños y Florinda Meza.
El Tiempo Colombia
Noviembre 19 de 2004
&amp;lsquo;El Chavo&amp;rsquo; y &amp;lsquo;Doña Florinda&amp;rsquo; se casan tras convivir por casi 25 años juntos
A pesar del trauma que les puedan causar a miles de niños latinoamericanos, de varias generaciones, hoy será la boda íntima, lejos de la vecindad.
Es tanta la emoción, que al pobre Chavo del Ocho (que ahora tiene 75 años) le dio &amp;lsquo;la garrotera&amp;rsquo; y tuvieron que hospitalizarlo en días pasados por una crisis nerviosa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Es un complemento de ‘Anita Telemundo lanza guía para inmigrantes recién llegados</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1098797850/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Oct 2004 21:37:30 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1098797850/</guid>
      <description>Es un complemento de ‘Anita
Telemundo lanza guía para inmigrantes recién llegados
Nueva York/Redacción Espectáculos/EDLP — La cadena de televisión Telemundo dio a conocer “Viviendo en USA, La Guía de Inmigrantes de Telemundo”, como una herramienta de ayuda a los inmigrantes.
La guía consiste de una campaña multimedia que informa a los inmigrantes lo que tienen que hacer cuando llegan a este país y surgió como complemento de la telenovela “Anita No Te Rajes”, que, entre otros temas, trata el de la inmigración.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vista celebra su vigésimo aniversario</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1097401973/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Oct 2004 17:52:53 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1097401973/</guid>
      <description>Vista celebra su vigésimo aniversario
ELENA KENNY
El Nuevo Herald
Posted on Sun, Oct. 10, 2004
La revista Vista celebra en la edición de hoy su 20 aniversario, con Ivonne Montero y Jorge Enrique Abello en la portada, las estrellas de la nueva novela hecha en Estados Unidos, Anita no te rajes.
Los dos proyectan la imagen de los modelos hispanos que han desfilado por las páginas de Vista, hombres y mujeres de éxito en busca del sueño americano, dice Gustavo Godoy, Director y Editor de la publicación.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anita no te rajes capítulo videos</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1096641549/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Oct 2004 22:39:09 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1096641549/</guid>
      <description>Fuente: http://tvvideos.net/comingsoon.htm (Los archivos abajo son transferencia directa al lado de eMule.)
ed2k://|file|Anita%20No%20Te%20Rajes%20-capitulo1.rar|184740744|76F7A84B9CC4CF3C491FCAD045B09264|h=ZZVYRW5JPHCX4NVJ6XOLRYC3MOUTT2AJ|/
ed2k://|file|Anita%20No%20Te%20Rajes%20-Capitulo2.rar|121831604|44C3561386F05E1F75966E3077E9064B|h=KFOMUMTBUWXFQVBQ5CBOKZ4F7CQBTAEZ|/
ed2k://|file|Anita%20No%20Te%20Rajes%20-Capitulo3.rar|84908145|E3E6009BA4753743B1D8EE432752F77F|h=2LHQMPD343TARXVMQMIOF4VTP2R4GMI3|/
ed2k://|file|Anita%20No%20Te%20Rajes%20-Capitulo4.rar|129104497|2ECD1D98805ED4E71FED759FA3E4C84A|h=DZVYOXS7SHNQZ6F4YLEUYIR5IV5BGHK2|/
ed2k://|file|Anita%20No%20Te%20Rajes%20-capitulo5.rar|124948770|8E89494C5473D09B10CB81379D256E21|h=D2QVCSTGCTAMD65MPJTH5TBJKAWTIGYA|/
ed2k://|file|Anita%20No%20Te%20Rajes%20-capitulo6.rar|116341352|BED7BC9284C909CE333715B69F40F17E|h=WB2D4EFQAGLUPWNQ4OUTLC3BHGHBCXQL|/
ed2k://|file|Anita%20No%20Te%20Rajes%20-capitulo7.rar|127278220|700564BDE17299524D7679F3C201A016|h=VH3TALGGK67PZ3DYXN6ARV4AP3GCCMVX|/
y hay una versión muy buena del tema:http://tvvideos.net/videos/Anita%20No%20Te%20Rajes%20-opening-Digital%20version.rmvb
Espere que toda la gente en el mundo pueda compartir así que buenos videos, y más la gente en eMule que más aprisa .
Besos. xrspook</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anita no te rajes剧照（1-5集）</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1096555788/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Sep 2004 22:49:48 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1096555788/</guid>
      <description>from: http://www.jorgeenriqueabello.net/novedades.htm[ ](http://www.jorgeenriqueabello.net/EC/index.htm) Fotos de entrada Capítulo 1 Capítulo 2 Capítulo 3 Capítulo 4 Capítulo 5</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jorge Abello regresa a Telemundo</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1095779838/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Sep 2004 23:17:18 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1095779838/</guid>
      <description>Jorge Abello regresa a Telemundo
LA HISTORIA de Yo soy Betty la fea fue todo un fenómeno. En ella, su personaje &amp;ldquo;Armando Mendoza&amp;rdquo; marcó su carrera. Luego vino EcoModa, un merecido descanso, La costeña y el cachaco y ahora, el actor colombiano Jorge Enrique Abello enfrenta el reto de regresar a la pantalla chica, con la nueva propuesta de Telemundo, Anita no te rajes, que cuenta la historia de una joven que viene de México y al cruzar la frontera vive aventuras difíciles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>En comedia light Abello y Streignard</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1095673688/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Sep 2004 17:48:08 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1095673688/</guid>
      <description>En comedia light Abello y Streignard
Por: Mariam M. Echevarría Báez
Redactora ESCENARIO
El Vocero de Puerto Rico 20 Septiembre 2004
Aunque con cierto temor a los riesgos, el actor colombiano Jorge Enrique Abello decidió emprender la aventura de la telenovela &amp;ldquo;Anita no rajes&amp;rdquo; (Telemundo), en la que comparte estelares con Natalia Streignard, Ivonne Montero y Marcelo Cezán.
&amp;ldquo;Tenía miedo de hacer novelas con actores de todas partes. Pensaba que tal vez ese elemento le iba a quitar identidad, pero no es así, me he encontrado con la grata sorpresa que todos esas culturas y acentos se han mezclado con muchísima magia y estoy seguro que ya eso es un gran triunfo&amp;rdquo;, destacó en conferencia de prensa telefónica Jorge Enrique Abello.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La comedia no se raja</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1095475861/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Sep 2004 10:51:01 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1095475861/</guid>
      <description>La comedia no se raja
Ivonne Montero protagoniza con Jorge Enrique Abello la telenovela que se estrenó esta semana en Telemundo. (Telemundo)
La nueva telenovela de Telemundo &amp;lsquo;Anita, no te rajes&amp;rsquo; relata con humor las experiencias de una inmigrante
José Morales
Reportero de La Opinión
18 de septiembre de 2004
La cadena Telemundo estrenó el martes pasado la telenovela Anita no te rajes , una comedia romántica que aborda el tema de los inmigrantes indocumentados en Estados Unidos y que pone de manifiesto que, con un poco de humor y determinación, se puede vencer cualquier obstáculo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ivonne y Anita no se rajan...</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1095433026/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Sep 2004 22:57:06 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1095433026/</guid>
      <description>Ivonne y &amp;lsquo;Anita&amp;rsquo; no se rajan&amp;hellip;
17 de septiembre, 2004
Tommy Calle
Nueva York - Hace poco la vimos interpretando a la dulce e ingenua Betsabé en la telenovela &amp;lsquo;Amor descarado&amp;rsquo;, junto a José Ángel Llamas y Bárbara Mori. Ahora y luego de una pequeña pausa, Ivonne Montero regresa a la pantalla de Telemundo, con un personaje que nada tiene que ver con la famosa &amp;lsquo;María, la del barrio&amp;rsquo;, que interpretó Thalía, pero con el que, de seguro, la relacionarán durante los primeros capítulos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Episodio inicial de Anita no te rajes en EE UU marcó 45 en A18-49</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1095389200/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Sep 2004 10:46:40 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1095389200/</guid>
      <description>Episodio inicial de Anita no te rajes en EE UU marcó 4,5 en A18-49
El estreno este martes de Anita no te rajes, la más reciente producción original de Telemundo realizada por Telemundo-RTI, registró los niveles de audiencia más altos La nueva producción de Telemundo-RTI, protagonizada por Jorge Enrique Abello e Ivonne Montero, marcó en su debut en EE UU 4,9 puntos entre mujeres 18-49 años para el horario de las 7pm en la historia de la cadena.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ivonne Montero y Jorge Abello estelarizan Anita no te rajes.</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1095302472/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Sep 2004 10:41:12 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1095302472/</guid>
      <description>Posted on Thu, Sep. 16, 2004
Diario La Estrella
Ivonne Montero y Jorge Abello estelarizan Anita no te rajes.
Anita no te rajes familiar y divertida
Los problemas de los inmigrantes los vive Ana Guerrero
By Juan Martín Ovalle
Especial Diario La Estrella
Su aspecto es juvenil, fresco, colorido. Se llama Ana Guerrero y tiene como lema: Los Guerrero nunca se rajan. Es el personaje al que da vida la actriz mexicana Ivonne Montero en la telenovela Anita no te rajes que desde el martes pasado se transmite por Telemundo y es la más nueva telenovela de la cadena en español filial de NBC.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>De gorda bella a villana</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1095302319/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Sep 2004 10:38:39 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1095302319/</guid>
      <description>De &amp;lsquo;gorda bella&amp;rsquo; a villana
 jueves, 16 de septiembre de 2004
Por Eileen Rivera Esquilín
erivera1@elnuevodia.com
LUEGO DE un personaje tan fuerte y tan pintoresco como &amp;ldquo;Valentina Villanueva&amp;rdquo; en Mi gorda bella, procuró &amp;ldquo;escoger con pinzas&amp;rdquo; su próximo proyecto. Para Natalia Streignard, quien ahora regresa a través de la pantalla de la Cadena Telemundo con la novela Anita no te rajes, era &amp;ldquo;difícil encontrar un personaje tan bueno como lo fue la gorda&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>New Telemundo telenovela focuses on immigrants hard life</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1095043754/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Sep 2004 10:49:14 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1095043754/</guid>
      <description>MORALES: New Telemundo telenovela focuses on immigrants&amp;rsquo; hard life
Published September 13, 2004
Jorge Enrique Abello, the neurotic Armando of Betty la fea, returns to Telemundo in the romantic comedy Anita No Te Rajes (Anita, Don&amp;rsquo;t Give Up).
The telenovela, which touches upon the hardships that undocumented immigrants endure, premieres Tuesday.
Ivonne Montero is the young Mexican immigrant Anita, who after the premature death of her mother sets off to find her aunt in the United States.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Llega a Telemundo Anita no te Rajes</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1094956263/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Sep 2004 10:31:03 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1094956263/</guid>
      <description>Sopeoperas: Llega a Telemundo &amp;lsquo;Anita, no te Rajes&amp;rsquo;
Por Abundio Nobelo
SALTILLO, COAH. SEPTIEMBRE 12, 2004 (VANGUARDIA).- Mientras que la semana pasada comentábamos sobre los nuevos refritos colombianos en la televisión mexicana, esta semana irónicamente es la televisión en Estados Unidos la que da la bienvenida a una nueva heroína mexicana.
Esto ocurre en la cadena hispana de televisión estadounidense Telemundo (Canal 15 de Cablevisión), donde a partir del próximo martes en punto de las 18:00 horas, en sustitución de la producción también colombiana “Pasión de Gavilanes”, inicia la telenovela “Anita, no te Rajes”, la cual nos cuenta la historia de Anita, una joven mexicana que llega a la Unión Americana en busca del sueño americano que en su caso parece traducirse en el amor de Eduardo, un ingeniero latino cuyo mayor obst áculo para consumarlo es la presencia de Ariana, la bella esposa del galán.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gran reto para Abello</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1094955938/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Sep 2004 10:25:38 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1094955938/</guid>
      <description>Gran reto para Abello
El Nuevo Día de Puerto Rico
 domingo, 12 de septiembre de 2004
Por Eileen Rivera Esquilín
erivera1@elnuevodia.com
LA HISTORIA de Yo soy Betty la fea fue todo un fenómeno. De hecho, nuevamente la estamos viendo a nivel local. En ella, su personaje como &amp;ldquo;Armando Mendoza&amp;rdquo; marcó su carrera. Luego vino EcoModa, un merecido descanso, La costeña y el cachaco y ahora, el actor colombiano Jorge Enrique Abello enfrenta el reto de regresar en grande a la pantalla chica, y fuera de su país, con la nueva propuesta de la Cadena Telemundo para Estados Unidos, Anita no te rajes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nuevo giro a una vieja historia</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1094784500/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Sep 2004 10:48:20 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1094784500/</guid>
      <description>Posted on Fri, Sep. 10, 2004
Estudio 13
Nuevo giro a una vieja historia
LUIS E. PALACIOS
El Nuevo Herald
La consabida trama de la joven humilde que se enfrenta a toda clase de obstáculos por el hombre al que ama -generalmente de mucho dinero y buena posición social- se actualiza en Anita no te rajes, la nueva telenovela original de Telemundo que se estrena el martes 14 a las 7 p.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ivonne está lista para ‘cruzar el río’</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1094782907/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Sep 2004 10:21:47 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1094782907/</guid>
      <description>Ivonne está lista para ‘cruzar el río’
10 de Septiembre del 2004
Actualizado: 3:07:54 AM hora de Cd. Juárez
Notimex
Miami— Anita Guerrero es una tierna, noble e impulsiva inmigrante mexicana, quien tomará a todos por sorpresa en la más reciente producción original de Telemundo, “Anita No Te Rajes”.
Esta comedia romántica, es una novela que aborda el tema de los inmigrantes indocumentados en los Estados Unidos y destaca cómo con un poco de humor, determinación y esperanza se puede vencer cualquier obstáculo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cambia a Betty por Anita</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1094696415/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Sep 2004 10:20:15 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1094696415/</guid>
      <description>Cambia a Betty por Anita
Jorge Enrique Abello, el inolvidable Don Armando de Betty la Fea, cambia de personaje y regresa a Telemundo próximamente con la telenovela Anita:¡No te rajes!, en la que comparte papeles estelares con la bella Ivonne Montero.
En esta ocasión, Abello es Eduardo Contreras, un ingeniero civil que tiene un peculiar encuentro con Anita (Montero) en un restaurante. Anita es una dinámica joven mexicana que cruza ilegalmente la frontera hacia Estados Unidos en busca de una vida mejor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jorge Enrique Abello será Eduardo Contreras</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1094526754/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Sep 2004 11:12:34 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1094526754/</guid>
      <description>Jorge Enrique Abello será Eduardo Contreras
El actor Jorge Enrique Abello, el mismo que se ganó el cariño del público como Antonio, el protagonista de La Costeña y el Cachaco y que años antes se había hecho famoso con su personaje de Armando Mendoza en Yo Soy Betty: La Fea, es ahora el protagonista de Anita, No te Rajes, la nueva novela de Telemundo. Eduardo Contreras es un arquitecto divertido y caribeño radicado en la ciudad de Miami.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anita no te rajes la nueva producción de Telemundo</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1094523526/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Sep 2004 10:18:46 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1094523526/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Anita no te rajes&amp;rdquo;, la nueva producción de Telemundo
Ivonne Montero, quien se dio a conocer en la producción “Amor descarado”, en el papel de Betsabe, una joven humilde que termina enamorándose del&amp;hellip;
Fuente: Agencias/Telemundo
La actriz mexicana, Ivonne Montero y el actor colombiano Jorge Enrique Abello.
Ivonne Montero y Jorge Enrique Abello serán los protagonistas de “Anita, no te rajes”, la nueva telenovela de la cadena Telemundo y la productora colombiana RTI, próxima a estrenarse en Estados Unidos&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anita no te rajes llega a Telemundo</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1094523205/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Sep 2004 10:13:25 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1094523205/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Anita no te rajes&amp;rdquo;, llega a Telemundo
Ivonne Montero y Jorge Enrique Abello serán los protagonistas de “Anita, no te rajes”, la nueva telenovela de la cadena Telemundo y la productora colombiana RTI, próxima a estrenarse en Estados Unidos
Ivonne Montero, quien se dio a conocer en la producción “Amor descarado”, en el papel de Betsabe, una joven humilde que termina enamorándose del hermano rico de Pedro Solis (Rodolfo Fuentemayor ), en esta oportunidad le da vida al personaje de Anita Guerrero, una joven mexicana que llega a Estados Unidos buscando el “gran sueño americano”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anita no te rajes links</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1094224927/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Sep 2004 23:22:07 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1094224927/</guid>
      <description>¡Anita, no te rajes!出现了那么久，是时候总结一下我们现在知道它的连接了。 Anita, no te rajes的MSN社群 Telemundo.com - Anita, no te rajes （官方网站） Foro de &amp;ldquo;Anita&amp;rdquo;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Promocional 345(video)</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1094051601/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Sep 2004 23:13:21 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1094051601/</guid>
      <description>from: 这又是的3个广告宣传片,从这次开始我不再放realone的播放器在这了，大家就打开自己的或下载后再看吧。不过我会放video的截图在这里。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Del reality show al protagonismo</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1093967159/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Aug 2004 23:45:59 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1093967159/</guid>
      <description>(自己用http://www.google.com/language_tools?hl=en翻译了) Del ‘reality show’ al protagonismo José</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Roberto Moll en la revista Telenovela (Espana).</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1093450266/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Aug 2004 00:11:06 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1093450266/</guid>
      <description>from: http://groups.msn.com/Anitanoterajes/general.msnw?action=get_message&amp;amp;mview;=1&amp;amp;ID;_Message=178 这次Anita, no te rajes的新闻是杂志的文章是这出戏里的Roberto Moll而下个星期就是JEA的了。 寄件者： Bettysol(原</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PromoAnita2(video)</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1093347506/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Aug 2004 19:38:26 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1093347506/</guid>
      <description>from: http://www.jorgeenriqueabello.net/PromoAnita2.html 的第二个介绍短片,20秒。 文件地址：http://www.jorgeenriqueabello.net/PromoAnita2.rm</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PromoAnita(video)</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1093167860/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Aug 2004 17:44:20 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1093167860/</guid>
      <description>的宣传短片，只有19秒。但已表现Anita是一个很可爱的小妹妹，很期待我们的JEA怎么拯救她。 from: http://www.jorgeenriqueabello.net 文件地址：http://www.jorge</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anita no te rajes剧照</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1092911035/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Aug 2004 18:23:55 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1092911035/</guid>
      <description>from: http://www.telemundo.com/anita/</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anita no te rajes ya está en la web de Telemundo</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1092745849/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Aug 2004 20:30:49 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1092745849/</guid>
      <description>¡Anita, no te rajes!终于在 有了自己的主页，当然现在还是很简陋，但我相信¡Anita, no te rajes!一定会是telemundo今年</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NUEVO PROTAGONICO</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1091534805/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Aug 2004 20:06:45 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1091534805/</guid>
      <description>西文原文：http://www.jorgeenriqueabello.net/N083.htm 英文翻译：http://translate.g</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>“Anita no te rajes” el nuevo reto de Jorge Enrique Abello</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1090816801/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Jul 2004 12:40:01 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1090816801/</guid>
      <description>西文原文：http://www.jorgeenriqueabello.net/NA004.htm 英文翻译：http://www.google</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>JEA会变得刚强-Anita no te rajes新闻</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1090730332/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Jul 2004 12:38:52 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1090730332/</guid>
      <description>大大的新闻，Jorge Enrique Abello在Anita, no te rajes中的戏路将改，变得刚强，与Yo soy Betty la fea中的Armando Mendoza与</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anita no te rajes新闻</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1090643536/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Jul 2004 12:32:16 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1090643536/</guid>
      <description>西文原文来自：http://www.jorgeenriqueabello.net/NA003.htm 英文翻译: http://www.google.com/language_tools?hl=en He obtains his first protagónic</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jorge Enrique Abello已在Miami</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1088828502/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Jul 2004 12:21:42 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1088828502/</guid>
      <description>想不到新剧Anita, no te rajes在Miami已经开机了，当然JEA就已经到那啦。新剧组由年轻人（JEA已经36了，还年轻？）组成，正在试</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anita no te rajes （开篇随便介绍）</title>
      <link>https://xrspook.github.io/post/1088396340/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Jun 2004 12:19:00 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://xrspook.github.io/post/1088396340/</guid>
      <description>西文：Anita, no te rajes 英文：Anita, yourself do not tear 中文：安尼塔，请不要独自哭泣（我猜） 这就是JEA准备要开拍的新剧。在迈阿密开拍，不用说男主</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>